梁翊婷：加入警隊，改變未來

五年前入學堂果啲黃絲
就係今日打人果堆黑警

唔好再信改變警隊

要變，就削警權，另立新秩序

黃絲更加加入民建聯工聯會

你分化素人
未試過點知唔得
你有咩高見

處長話事 下面全部狗黎 只聽命令

真係未能訓醒呀,洗腦教育有幾勁你都知架啦｡

諗起鋼煉，要殺幾多 伊修巴爾人，先可以令箂·馬斯登上位改變政府！

答案係： 死哂啊 ! Hi ! (Exclude 傷疤人）

你點影的

另外佢邊係素人

佢係民主黨中委

做十幾廿年, 個心好難唔動搖

就算無動搖過, 表面上都係要聽命令, 俾市民屌
屌足十幾廿年, 先有機會上到決策o既位
但去到決策o既位, 都係仲有上級

真心難
願意咁做o既人, 我心底裡面會好感激佢

樓主呢張圖幾耐之前
岩岩上左去 完全見唔到

根本無可能純入去做狗會改變倒
係個政治制度問題
一日處長係上面話事 點會改變倒

訓練一隻狗只係要3個月
解散再重組有幾難
洗撚要留住班舊血

我都唔知，我都係Whatsapp收到

所以我回帶5年前

高登仔 : 我係中國人呀hi

雨傘果班入完去依嫁咪出黎打人LOR
唔好玩啦

Too simple, sometimes very naive.

先不論入咗去嘅黃絲是否已忘掉初心

不要忘記一句說話 養兵千日用在一時

國泰都話要撐
我地黃絲有咩做唔出？

唔知佢真心定假膠啦，但佢會咁講明顯係將件事睇得太簡單

一個黃入咪被同化 一班黃入咪同化人

不過就算一班黃入到去 一個黃表態應該會被其他黃當鬼

路西法

20年後

民主黨素人

咪就係入洗腦營，之後變成支共黑犬六親不認，見人就打亂開槍殺人

唔滲透對家唔會贏到
係現今環境比你打爆哂班狗其實都未必改變到政治局勢
革命唔可以急住一時

你不如講08年支京奧，個個都認中國人添啦

除非你係john wick如果唔係入警隊真係改變唔到d乜 最多咪比你一換一

加入中共，四五十年後做咗國家主席，你宣佈香港正式獨立都可以。

諗得太理想, 不過理論係可以

每年請1000個新人, 有7成黃, 5.6年後有4.5千個, 前提係數量夠多就唔會咁易同化, 成班成班咁入

入去玩分化啦

加入納綷反納綷

回帶?

幾耐之前既事？

[size=6]真共妓定扮傻閪？？？

就算你真黃底，可以唔埋堆擦共做到10年仲上到位？？？[/size=6]

真共妓定扮傻閪？？？

就算你真黃底，可以唔埋堆擦共做到10年仲上到位？？？[

咪又係為左錢

好心唔好ff可以改變警隊啦

要做到決策既位，喺之前一定要做無數咁多仆街既決定

否則根本無可能上到去，
有良心既人只可能一世撈散。

WTF!!我未見過孫中山叫人入去清兵同朝延??

香港再多幾隻呢D天真嬌區議員，洗撚養咁多奶共狗呢！！！

on9 佢幫左手你都唔知啦

似乎有料爆

唔知你就post 左出黎

曾俊華助選團

屌
條橋五年前咪試過啦

結果上年打人打得最兇狠果位 當初係金鐘訓過幾晩添
仲想跳入個醬缸內 想改變個醬缸
第一次信嘅係天真 第二次信嘅係 on9

瞓撚醒未呀 講得出呢句既人都唔明個根本問題係邊
依家係連最大果個都係党员呀
你要中共滅亡 咁你係咪要加入中共先？
仲未計依家成隊野既風氣一面倒 只有一種立場
就係打撚死晒出黎爭取民主既人呀
除非你心理質素極強表面埋推暗地做臥底啦
唔係都唔洗諗

冇死哂

直接做共產黨主席會快啲同易啲

我都覺得啱...其實最緊要係唔好自己一個入...
.要入...就全部一齊入...
咁樣意志堅定好多..無咁容易迷茫..無咁易俾人洗腦

係大機構搵食，從來就：
擦得愈快愈變態，爬得愈高愈污糟！！！

係今日港共社會，只會更仆街！！

舊圖嚟，唔好再推
宜家黃絲都唔講，重講乜黃絲帶呀

收啦 分化撚
搞清楚先出po啦

如果加入警隊可以改變警隊，加入建制可以改變建制，點解孫中山同毛澤東仲要革命咧？

相信入完學堂出黎已經變第二個人
再加上成班同事日日係到潛移默化
一年後你已經正正式式變做一隻狗

洗咗腦 就變藍

好耐喇喎
自從上年已經變咗同路人

有撚用咩?
你叫你打人，你咪係照打! 唔打咪又係辭職!
講到尾留得低邊有白警 咪玩

有撚白警咩

不推文
又係舊圖作估仔

Block

Hello 朱雀

閣下高估咗人性嘅堅韌
低估咗金錢對人嘅誘惑

又係你

一次唔得
試夠兩次
97之後 立會每4年都可以35+
只係未做到
要試到得為止

先唔講自己捱唔捱到個順念堅持落去
你要升到咩級先開始改變到成個狗隊？
升到上去就唔會跌落嚟？
當你升到最頂香港會係咩情況？仲需要你出手改變狗隊？
點改變？
改變唔到咩下場？
好撚浪漫主義又好無可能成功
唔好睇咁多tvb啦
睇完套使徒當自己林峯
戇鳩

如果改變到既
就唔駛走咁多人啦

幾耐之前...

明明大戰當日有返嚟幫手
係最後又俾金布里屠

有利益時根本唔需要教育
你毅進入到去做狗 聽話就升你上去 唔聽就全部杯你+一世無前途
大學入到去 唔聽話就做一世見習啦

黃絲更加應該入黨委

應該係舊圖？

而家功能組別咪又係同考黑警差唔多
利申:支持加入功能組別,黑警,港共政府,共產黨
未試過又點知唔得

一句到尾啦：

隻扮天真呃飯食鵪鶉西，點解唔帶頭去做犬改變未來先呢？？？

共產黨係俾國民黨清共先離開建制...

孫中山寫信俾李鴻章，以為會俾李鴻章看重，但李鴻章睬佢都傻，就走去反清

武昌起義主力係湖北新軍，然後各地新軍響應

共產黨紅軍的主要來源係前國民革命軍

香港七年前後都唔同咗好多啦.
何況一個人呢？

2014年入去做督察個啲今日打得最落力

一班黃入都會因為體制同權力關係而收皮被同化
以香港成個社會縮返細睇而已 200萬人都好只要唔係掌權果200個人都係會受壓迫

你搞功能組別
只要入到去就可攬炒個制度
但你做狗
狗只係condom垃圾
同倫敦金層壓式騙局嗰啲無分別
入到去做散仔更加係地底泥
憑乜改變？
入槍房拎槍殺哂啲狗？
定揸住警嫂同狗車當自己玩gta?

佔中臨完BBQ果陣左膠提倡滲透政府 加入警隊
5年後 打得示威者最撚凶狠就係依班撚樣

3萬銀加鐵飯碗係可以買起一個人

你睇下劉建明就知，警隊同化係幾咁勁

連登仔：
要用我地納稅人錢養藍絲？不了
支持黃絲入去考警察
唔好咁政治潔僻

不如叫手足加入共產黨啦
2014果班入去既，有事實你睇

如果係舊圖樓主唔pin澄清翻係唔係可以當有心分化?

真黃都上唔撚到去高位啦。除非你做戲好撚叻。 同埋你去到 高薪厚職 仲唔奶共咩屌

Eminleo做黨主席

私了啦呢d

無間道

移民中國生個仔養大入黨再用$5000成本慢慢做黨總書記好似仲直接啲

又未訓醒
暈撚左6年

咁不如加入共產黨啦
狗都係聽共產黨指揮啫

個icon已經講咗呢個post至少4年前

咪撚分化啦
你地有咩好建議呀？唔試過又點知唔得

好柒呀！

12年前大家都係中國人
考古無意思

唔駛理佢啦...又講反話扮嘢

bin c真係冇意思囉

幅圖應該真係幾年前？

呢點岩方向，但應該要修憲，長遠要有second amendment

瞓撚醒未

如果係幾年前講嘅話就算啦

警隊就係比黑社會滲透咗

佢依家點？

咁就要睇吓佢係咪堅持「締造和平」嘅呢個前設而進行

係啊 你加入建制人底始終係當你係外人甚至敵人，你認為黃絲嘅價值觀係目前嘅警隊裡面可以接受嗎？新軍嘅出現滿清政府為了增強軍隊實力應付接二連三嘅戰敗同外國侵略，冇計可施嘅情況下放權俾漢人都督建立新軍，從一開始就唔係一條心。新軍出現係因為滿清果時嘅歷史問題導致嘅，如果滿清政府仲係如日中天嘅嗆聲時期根本冇袁世凱等漢人新軍崛起嘅機會。毛澤東加入過國民黨（國共合作時期），為國民黨嘅宣傳做左好多嘢，但人地國民黨右派始終冇接納佢嘅諗法甚至同蔣介石商訂要清黨，老毛之所以有軍隊係靠國共合作嘅前提佢先至有機會從黃埔同國民革命軍中招募到自己嘅人。目前香港建制裡面存在黃藍合作、建泛共容嘅條件乜？而且就算2014年前就開始有，冇組織冇計畫嘅黃絲手足零星加入警隊可以順利倒戈其他警務人員？搞無間道幫手足哨兵提供內部情報就已經不得了了。

lm

對 呼籲入警隊改變 籃屍言論 全是廢話 願景在遠 拳頭在近

加入納粹黨改變納粹份子

比卡超倡市民用反恐法招呼 PKT 恐怖分子集團是嗎 ?

做狗要服從，加入警隊？ 得你青一色八成白衫換黃絲可能都有機會既

但白衫要做既咪又係服從上級

你咪講左點樣攬炒個警隊

唔踩住人頭上位點最後改變內部，我地白驚橫眉冷對千夫指😤

2014佔中已經知popo仆街啦，個po係咪2014前呢?如果係2014後，只能話左膠諗法太on9。

雨革後入去做警狗個班 根本已經冇撚得救

你睇清楚個名未

自願辭職個班應該都有啲做到高職位啦，點解佢地都走？會唔會係已經改變唔到大體？

唔知幾多年前嘅嘢又攞返出嚟鞭

唔差在攞返2010年民主黨入中聯辦談判出嚟鞭啦

鞭埋08年高登仔係中國人好唔好?

呢個明顯係長期戰爭

考古?

建議大家起樓主底

應該加入共產黨

呢頭話要加入功能組別改變香港
嗰頭批鬥加入警隊改變香港

連登左膠痴撚線

邊有咁易改變一個體制....
做一個更有權更有力嘅制衡機構仲好過加入後慢慢被同化

拉

如果呢張圖係612之前，我會當樓主係分化撚

咪撚回帶啦

唔試過點知唔得呢？你分化！

搵人以前既POST出黎刻意分化 拉

點撚改變 就算比你考到花
你上面仲有一堆狗官騎住你
你最後都係一隻狗

原來係低能

roy mustang有同金布里打過咩

伊修巴爾人

警隊最撚擦鞋最分層級，低一層連見都唔駛見你，同你同事講再同番你講都仲得

黃絲更加要加入共青團 黃絲更加要加入人大常委 再做埋習近平個位 實行體制內改革

立法槍權
限制警權

應該好耐之前

一定要有幾千人同時加入先可以有改變，如果唔係就玩完

出左時間先去講啦
十年香港人都自認係中國人呀！

Block左樓主啦 幾年前既都要攞返出黎講

俾你做到無間道入面咁高position 都無用啦

梁凱晴素人都可以同民主黨一齊出banner
梁翊婷點解唔可以係素人

689都支持64民運
咁樓主係咪都當689係手足？

咪係 孫中山真係第一大傻鳩 搞革命又危險 應該全部入政府當兵做官好過 話唔定可以勸下慈禧搞普選

點解唔加入共產黨，改變未來

push

郵巴

CCtai手足一望到個標題激動到
望都唔望張圖幾耐之前

大佬呀 Facebook icon仲喺正方形就知舊圖啦

回帶

貪錢既藉口
無能力揾多過兩皮講廢話

事實係幾年前既相黎

check返資料
留言個幾個係林鄭 梁振英 比卡超 鄧炳強

各有各做 唔好因為 一次失敗而唔做

説仔觀眾？

乜撚野說仔

處長唔洗對中共負責咩
咁容易擁兵自重 揭竿起義?

咁大個利益集團

無嘢我get錯
YouTuber 説書客

除非你做左署長又可以架空到政府任命，加其他高層只聽你支笛

否則你上左位一行動就被拉落馬

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

發生咩事, 泛民講呢啲嘢就俾人質
但我記得本土派講同一樣嘢時就好多人讚好

陳浩天：希望港獨人士滲透警隊

陳浩天到晚上11時10分指，就今晚安排不周道歉，並多謝至今留守的市民，指未有計劃宣布集會人數，只笑稱「驟眼睇都過萬啦！」 陳浩天又公佈，會支持在各大專院校和中學宣揚港獨，指民族黨願意全力支援，又稱希望港獨人士，能奪取香港各間大學學生會，滲透各政府部門和警隊，為港獨人士提供情報，又指支持港獨的學生一定要讀書入大學，「黃台仰都去牛津啦！ 」

我冇撚睇錯啊
咁撚多人正皮條五毛 傻撚咗？

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

所以我成日鞭班垃圾屍
班垃圾唔高興就屈我毛

仲要連link都無

全民考督察🤗

狗仲愁緊請唔夠人，乜咁幫手啊

現實係..馬斯登會比中央殺死

仲廿年後都一國一際啦 on L 9

20年後一國際啦，你唔係諗住趕得切下話？

咩方法都要去試 唔試點知唔得
兄弟爬山 各自努力

我唔睇YouTuber
我覺得好哂時間

唔好個個以為自己係李登輝/文在寅
你根本唔會堅持到咁多年無被洗腦

太天真啦

個post幾耐之前
聽佢係花生台言論，唔似依家既佢會講既野

舊帖都可以拎出黎講

好，我依家報名加入，睇吓一年後，我係打你定係幫你

有鬼呀

Sor，我無fc
原來舊料

佢係比四年前入狗團既狗扑穿頭

全中
根本上解散狗隊，刻不容緩，咁先係對香港最好嘅！

你唔好天真啦 民主黨有鬼唔係近年既事
所以有內鬼我覺係唔出奇

講咁易咩 無間道最後都係得返劉建明
一定有同期隊友俾啲狗同化
最後就好似林國平咁俾自己友隊冧

加入警隊，改變物種

內部改革最起碼要有兩個條件
1. 人數outnumber
2. 一定要有人上到管理層面

應該就仲有一堆條件既，但呢兩個已經冇可能達成

入去做天使

可惜入到去好都會變壞
世上無幾多個梨泰院的男主角咁

你叫班弱智連登仔情何以堪

點解連登仔會覺得進攻功能組別可取但係進攻狗隊又唔可取既大家都係加入佢再改革佢喎

媽，好撚亂呀

似係14年講嘅嘢。
考古無意思啵。

舊圖 完

二十年後一定唔同喇，叫公安喇

食得咁偏

3個月？

推呀

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

買過account啦

其實佢靚過晒仇b晴b,係爭游b少少
都唔明點解紅唔起

當有晒高薪厚職加堆allowance

其實我哋要建議 狗人工不應同消防救護睇齊

消防救護值得高人工過POPO

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

推呀

所以要動議扣減人工福利
睇完杜汶澤同王喜果兩集 其實入面嘅嘢講得有道理 佢哋為所謂將來鋪路

只要扣減佢哋所有人工福利 根本冇人會為佢哋賣命 點樣做 大家諗吓

agree

孖頭Banner姐

而家兩個人對砍緊

加入狗隊同加入公能組別別根本冇得相提並論，點解咁多人唔明。

入咗狗隊俾你做到警司，你以為自己好撚有權，其實係個體制入面都係聽再高層命令，佢一句說話叫你打/拉人，你敢叫你班下屬唔跟住做？唔服從命令輕則停職革職，重則屈你侮辱上司最多坐一年，再大啲搵方法做你妨礙司法公正罪坐7年。你到時有老婆仔女，肯唔肯為左前線嗰一堆你唔識既「手足」落一個唔打人唔拉人既order俾自己班下屬而承受上面嗰堆野？如果有人咁肯犧牲自己，不如而家直接衝入去警署攬住幾個。

入咗公能組別立法會上面投咩票或者講咩都冇後果，根本唔同。

原來係鞭屍

話比你知咩人會用「天馬行動」呢個名

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

Why

多謝支持！

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖